根本要18區 快閃遍地開花

再點陣地都無用

建制一定要拆

唔好守 一完就走 全世界媒體都講緊香港示威者個種流水式係厲害過有組織

雙十

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

岩

講真再同警犬硬打硬無意思 , 流水式先有用

18區開花，可以日頭去吉野家打機，下午返屋企柯屎，再去優品360睇下有無賣過期貨，夜晚再去美心皇宮㩒飛排隊，可以間中得閒先做。

18區一齊做真係閒日都pk

不如搞多d唔同區中午lunch hour打工仔快閃

人 唔洗多

18區都做

每區夠2-300人已經好足夠

具體少少，可以點做？